
                      el traje muy bien muy buen comienzo buen trama el unico error de superman o mas bien del director es que nunca bio la liga de la justicia o las animaciones o la pelicula de superman anterior mi punto de vista es que superman es muy fuerte y realmente nunca llega a ser a si de fuerte en sus principios de la serie animada, superman esta asta casi en los puntos finales de la animacion logra tener la fuerza que  nos presenta el director en la nueva entrega de superman, este superman jamas se va a lograr integrar a la liga de la justicia batman jamas va a lograr ser tan fuerte.
        
            